3個原因用5p字!

1. 你係文盲 唔識字
2. 你係MK 吾你老母
3. 你係雞係公廁

哦

唔使再為啲5p仔開post, 直接block就搞掂

Stop啦
我開始覺得你地仲煩過班5p仔

姐係由佢存在？

根本情況無咁嚴重
據我觀察
大部分都係假膠黎
反而早泄班打手借力打力
不斷起哄 推波助瀾

唔洗開post
見到5p仔咪block佢
直接post入面屌佢啦

其實都係，故意比人鬧，仲愈鬧愈興奮

完全正確

人如其名